[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖 (262) 下個post等啤巴開 順手改埋21 thx

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

2021 pes

升至黑波：

降至金波：

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

呢個就係你撚左好耐的po頭？

早晨

搭緊車 點改post?

@牛@aristo

好佩服你地咁快結婚

［男人最痛］各位已婚巴打，有冇遇過老婆精神上嘅abuse？

牛清今晚振夫綱

婆奴

振夫綱！

你都得既
結婚都冇咩野，不過有小朋友之後想打下機都好難

講真個句

暫時鐘意拍拖但唔鐘意結婚或同居

會無自由

千萬唔好同居，日日見會好快完，完鳥

同居完一定會發現男人先係地球🌍最好既生物

同意

加上同左之後 開支一定大左好多 草得好少錢

A0才是大然家

新手留名

Anyone go one

Ok see see

Gg

慘

懲罰摩狗 人人有責

幾比幾

英撚

yes

1:0

左閘tomori?

防中 rice呢？

Rice幾好用
不過踢尻斬長傳一定係神軒

Very good

我多數用史高斯長傳

一場2500

謝拉特 舒利亞呢

個波邊個搶到就邊個傳

Me very fair

@兔 ：

長傳撚可恥

簡左finance

賓施馬

打咗md未

fiancee

未 lunch先打

now lunch

長傳雖可恥，但有用

簡左邊隊

Wfh

打哂md?

Easy

想再入返坑
但而家啲活動太鳩 送埋太少
K社冇之前咁畀貨

課定$788 等2021

巴打係炒哂班友再棄驚果位？

一場有3000分，贏兩場就攪掂5500

應該同3W 謝拉特齊名

想問Matchday頭300可以參加咩比賽？

之前直接送精選，有5隻95以上既精選
你要玩返可以搵我，俾個新手帳你繼續

頭 300 隨機抽人踢決賽
冇用的，玩夠 5500 分就得
星期日晚 8 點之後入返去睇決賽拎 gp

@牛

賓施馬

Lm

crazy 二射二傳
玩左兩埸matchday

賓施馬 5入球4助攻

Go未

一起身
發現成個po都係大隻佬

good morning

gay欲post

你咁講啤巴又出圖

今晚go

精 氣 元！

Go唔go

傳緊星期一出legend box draw

any

Go？

go

Full？

應該冇咩可能會再出box draw
今季賺開有條路，咁多人課金

邊有分full 唔 full㗎

Okok go

Again？

ok
try 442 bergkamp

Ok go

嗱 呢位手足就識嘢啦
不枉我吹奏咗咁耐

賓周馬大顯神通

Go last？你防守好穩

真正神鋒

新手想問，係咪唔須要點刷黑卡，見呢家啲pool 都係100%黑卡

直接開，盡快儲coins

如果轉21係咪唔洗重玩，唔會好似fifa咁？

打到R晒頭

繼承

u 4312?

牛吹奏先

Yes

k社佛心公司來的😍

藍天過粗口

有咩問題？

仲黎唔黎多場

唔識點守

休息下 今晚啦

Ok

你班人會帶到2021
不精選會變左普通球員，最好刷中黃色傳奇先開局

今次上色幾滿意
/

我對彈彈波踢得好啲
一對妹波/長傳輸多贏少

牛師兄，黎場英軍大戰？

幾盞鬼

你防守點防 我成日都守到失晒位

then we go? first game
輕手輕手

等我一陣 換埋衫 打一鋪就出街

咁唔打住啦 今晚啦

好啦bro

普通man marking

閘守翼 cb+dmf守cf etc
其實都係憑感覺

我今日先用4312輸咗2-3場md

包剪揼game嚟

go?

做嘢

ben搵到工未

你個個咩教練 好似幾好玩

咁玩 wu lei fifa21

未

h alcaide

揾左幾耐？

我講咗幾耐咪幾耐

當放下假

好快揾到架啦

放咗好耐

起筷

what happen

支茶好飲

返工

考popo

尖撚

呢家一有一百幣就抽咗先？

黃色傳狗係邊D

有3抽免費抽送果個pool
即係林伯/告魯夫/柏金果個

其他綠卡 /歐國 得唔得

最愛水已潛

可刷102 C7
即係意大利精選果個pool

一律建議788起手

go one?

放6唔能2

ok sor ly

啤巴點睇?

點解match day搵唔到人

有無pvp

但佢，下季會變弱？

比返正常版 灰底你

化妝撚

no one pvp?

趙賢佑

即係傳奇 金底就唔會？
但應該就出21

傳奇always係黃色架現役精選球員就會灰底

搭巴士見到人打pes

25

同佢打 炒佢七零

是我們的朋友嗎？

Happy Friday 緊

返6日唔能2

見佢用advance打電腦

我都係用advance打電腦

贏定輸

唔比?

我用advance 一樣打得好好

投票

Advance

Classic

我淨係回後長傳 防守靠ai自己守 兩個有無分別

無用classic答唔到你

想統計下係咪大部分高手都用classic

你咪高手

世界盃好勁

千三以上先算

我高手 用advance

得1000分 但岩岩街埸用賓施馬大炒千三分 5：1 得唔得

得啤巴大曬

我900分 大炒前香港第三

賓周馬負碌

想問我兩年前左右玩過

做咩好多卡冇q哂嘅？

版權問題

我記得果時抽到小白

咁依家得呢堆，點玩好？

一開可能好多野送

好勁，建議你由頭玩

你個帳仲keep到2020？

重刷會好d 認真都無得7788

邊個係前香港第三

我淨係識全港頭三十

牛亦凡師兄

我淨係識巴神

巨頭

牛亦凡同吳亦凡有無關係

應該都係rapper

刷咗兩個鐘

好野嚟

帶到去下季就好

呢隻好撚勁可以開局

legend 帶到

車9本身想刷L8

我都係車9

林8好普通同告魯夫都差幾遠下

我係勝利球迷

收皮啦你

咁其實打後都抽傳奇係咪著數D, 其他勁一季就玩完

勁一星期

點樣樣呀貢串

係
你抽到隻 cruijff 係 base legend
你可以留定 coins 下季抽車 im legend，暫時有 lampard 同 cech。im legend 用球會章有加成

串你咪串你等我收工就同你隻抽

下季幾時
但得一隻，都要抽下其他隊員？

車迷襯依家直接刷lampard cech啦

過咗呢水遲啲課788都未必抽到

唔好咁夜 我會瞓

究竟岀謝四未等到蚊瞓

你唔夠strong

你得個幾十coins出都抽唔中啦

8蚊 個個R10洗唔洗買

788

In france i 7

我有788

唉

林伯同cech都好勁

我見多巴打玩Pes 所以我轉黎，但好奇一問，點解冇人玩Fifa Mobile

因為FiFa game play是on9的
手機只玩winning

Fifa mobile 真係垃圾到唔識講

but I'm a creep
I'm a weirdo
what the hell am I doing here

I don't belong here

因為有前全港第2注場

Fifa 似打無又又
Pes 似打仗

又要唱王傑

以為唱張國榮

No , fifa 個防中自動龜後大巴好有用

Look, don't get me wrong
I know there is no tomorrow

all I ask..is..

If this is my last night with you

今日個d 好易打

名留青史

法國太屈

ok who go

感情都唔能2

禾今日用英格蘭

pes post too small for you
you belong to carnegie hall

you so very special
I wish I was special

world is small
but trust is big
really big

mo 人go?

你玩開 fifa mobile?

轉陣係咪要買教練

diu no chinese

yes babe

this is english wo

歐聯16強點睇

首回合 車路士主埸0：3負拜仁

兩日後作客德甲冠軍拜仁

韋利安 柏度 美國隊長 艾斯派古達 阿朗素傷左出唔到 kepa棄用 佐真奴黃牌

拜仁出到full team

古天奴大四喜

we go?

又黎魔鬼隊

again?

ok

ben go

打到燥，我隊荷蘭變成垃圾，場場都比對面反擊入三四球

比我就即刻賣左隻阿祖啦

過唔到龍門既好朋友 柱啊

set好哂都射得咁撚柒

你禁區頂就直接射啦 仲回後做乜

空龍都炒 禁區頂射乜鳩

阿祖安奴 pes幫佢吹到100能力值都係咁廢

MD成隊法包魔鬼隊

但第一球 大斬入咗就正

bergkamp not bad

連續四場一開波就失波

weak了

salas 太廢

射波收步 比人跑住搶走個波 屌你老母陷家剷

Welcome to pes

過檔fifa mobile

FIFA mobile 當年skill moves 九宮格

只能夠話輸 唔係問題 唔好再傷人

會唔會係你廢

直接打fifa啦

我有紅底?

fifa mobile 而家有全場踢未？
當年玩淨係得進攻

屌你老尾閪 個波傳極都傳唔到 就知依場輸撚硬 2:1 比人追到3:3

當年好好chok d skill move👻

新手入坑抽到了告老夫 他牛B嗎

賣

打緊 覺得同fifa mobile fut冇分別

你又返生

Pes 係咁架啦 你第一日玩？

咁撚on9見lihkg無人討論都知

巴薩的教父也要賣?

有 但無限體力

就係你班仆街課金抽紅底助長K狗

甚麼意思 我是新手

佢個仔先勁

無人講波好難投入

#134

我零用錢有一百元 應該課金抽球員嗎

屌你都話得100$

78

咁唔好課

你講野咁仆街 肯定係長傳9黎

👌

去國服玩

邊個

我唔係

踢巴塞

我知你地班仆街點解咁高分啦 個個入post屌lag 屌長傳
自己又偷偷地長傳lag機上分

如果 fifa mobile 21有人講波我都會玩下

月城來 咪屈

我一長傳返佢入佢波佢就走場

9來

同佢p過
正𨶙樣嚟

仲有4213撚樣 呃新手正仆街

4213全game最勁

呃人del驚先仆街

牛亦凡

迷一樣巴男子

今晚買皇滾大

我應該課嗎 有沒有機會抽到102 c羅

on9 打個md冇咗60分

由去啦

2021version會重置

要求美國制裁埋牛屍

冇我都係攞下coins c朗e態變咗連加特咁

笑撚左

原來下年真係有R9

話左我有fd做緊k9

Real唔real ar

享利100%有

知唔知R9升爆rating幾多

陣間佢除左出球會紅底 出埋國家隊版本

@啤 依到要幾多個788?

咪9up

收啦

朗尼升金波

cnm

我都係睇ig見到

@最愛

家陣買多D教練 到時更新有得比你揀陣

Ig =content farm 求其搵張圖你就信-.-

?= =

見佢講得幾真

終於放工

蠢佬

I m zero

咁爽

下季仲有告老夫已經好好

Sb cnm

Anyone go

我醒目仔黎

大隻登

我虧佬黎

你係咪行會

U Dino

gogo
id?

Hi

658972929 go bro

hi 隊友

奧燒巴久仰久仰

Why dive so long time

我哋齊人了

無玩一排廢曬

吉巴

唔緊要玩下姐

聽講個盃又打唔完

巴打我沖埋個涼再同你打

冇你做搞手

無你做搞手

快你一秒

做搞手難過拎冠軍

有無人同我隊阿打場

係奧燒大哥 久仰大名

奧燒曇花一現

上水了

Go

go lor

你又久仰你識乜啊你

774714398

等我做搞手啦 班仆街開左波先黎改規矩
晒左我9隻 9x能力金波換球員

675348934

巧耐矛見

最近用緊邊隻CF

兩樣都做過

你問我答

做咩前果排用102朗

Anyone need happy 😊

奧燒又話好耐無玩

魯路修？

好耐啦

上次見你你邊有咁高分

我新手嚟 對唔住

讀醫都打機

我係你師兄

你幾時抽紅底

Hi師孫

作為阿記人，點都要支持下

有makelele加埋簡迪兩個係咁掃波

再加韋拉 法國隊

下年阿記好勁

3個黑色大肉腸

你成隊都係踢隻CF，緊係要問下

最愛師傅

Fuck u show u corner bug again

你又知

個決賽點重賽？今次開埋12m

師兄

Ok ar

重賽加12m

慘慘

t9=咸酸菜
柏金=牛歡喜

@最愛
@團長
在嗎

做乜撚呀

?

不

anyone

揀一個出黎一?

diu sor行開左頭先
still go?

Anyone

hi

你不在 當我最需要愛

你條木嘴挑機未

no

玩一

而家睇波 你收皮啦

Dllm神又係你 鬼又係你

睇波要緊

曼城加油

決賽揀一個啦 我唔想打

Ac vs 醉愛

搞掂

失戀

做咩

感情好難

搵錢仲難

冇話易

失戀 可以去隨便搵女屌

如果嗰個係冇屌過 就唔係搵女屌可以解決到

sterling

想問下 skill move 點出

華拉尼

好難口講 建議睇youtube

而家無線播梗?

我上網睇

oh咁無線有冇播梗?喺街

Idk

歐聯無線無得睇

有無睇波

賓州馬

Who go

no one

通常都係 衝刺粒掣？

牙朗皇馬

一次約得10場 感覺有D小

華拉尼e態?

@吉

牙朗

而家先講

你肯定j死了

訓未

睇波 可能袓有加時

皇馬兩球失誤 笑死我

多謝華拉尼

未完場唔敢j住

Away goal 點加

牙朗入多粒

完

@吉

有咩心情

好心死 唔知講乜巧

抽里昂都踢輸算啦另一個角度諗 呢場贏咗都輸曼城架啦 牙朗唔好留祖啦

我一早知打曼同皇馬會豬 只係想睇多一場 35了 Knockout stage睇一場少一場

歐聯之王不過佢而家都仲係好撚fit 睇個勢踢多2-3年唔係問題

十六強最廢就係里昴 咁都要柒真係冇嘢好講

你講得啱 祖記真係唔撚係踢波睇最尾十幾分鐘都忟忟地

之前講果d你明啦

牙朗走啦祖記冇得救了

哭了想回來pvp比人炒下 我心已死

all weak

連加特仲未上水

球員有多 應該食定遺散？
係咪可以拎去拍賣？

Sup mate

睇唔明洋文

無得拍賣

開香檳未

歐聯？
btw go？

俾多幾分鐘我 買緊lunch

不用著急

Go?

VAR will not be a feature of FIFA 21 despite the fact that it is now firmly embedded into the fabric of professional football across the world.

Part of the reason for the decision not to include VAR in the new game is down to a question of priorities, with the EA Sports developers privileging other aspects of the gameplay.

“Regarding VAR, it’s a very good question, but the answer is no,” Sam Rivera, EA's lead gameplay producer told gamesradar.
電腦咪 VAR

yu dabao做唔到英雄

有var仲死 佢一定會改replay 嚟做假

抵啦 鬼國隊

我技術再好啲的話 我呢隊夠打的

One more?

go it’s fri night

16朗？

羅比

上一次牙朗16郎好似就係豬俾里昂

又慘敗 不過yu dabao進攻後衛入波

你朗迷

屌奶星 騎住嚟頂

繼續？

係咪即係遺散佢 拎GP算

呢啲無所謂 最緊要課金抽legend 或者用送啲coins抽fp就得

來？

go last

會豬

好彩有開波bug唔係輸絕殺好慘的

隻抽未

繼fifa 之後連pes都有kick off goal

Go one more full team?

ok full team last

服了

今日不宜打pes

射門貴精不貴多

究竟點解決呢啲截完即刻又俾人打翻荷包嘅問題呢

大腳解圍

19世紀足球

兩個光頭佬

一係扭過torres 一係第一下就傳走

準備訓 見係你 go one

Lag機，所以click咩都冇反應

雙冠軍啦

角bug唔撚計啦

祖記
牙朗入兩粒都出局

因為佢入唔到三粒

沙利is on9

c羅過巴黎了，

曼城到到
禁住皇馬屌
睇精華
高圖好忙

曼城今季最大對手 拜仁

21出g muller 準備左788未

我幾時先有得抽美洲老坑？

電腦6星勁左好多

我覺得季節賽易打左

Season 過左100先難

比你地掛sim9玩爛晒 搞到無得gp抽金底

個個都幾球野

season 過 100 要幾多分先升到班？

141 ，20分

都係得24000gp ??

happy?

就算唔洗賠女
番6日都唔掂

等等

包皮99速
但唔肯郁

守咗成場

打多幾場？廢事問

玩多場啦

玩夠加冇乜電

k

can go with u

遲啲先

阿祖係真係幾廢

好耐冇用佢

以前release咗3/4隻
冇得換owen

林伯，施治，T9,=打少三個

就黎冇 求其掉哂出黎用
你有幾多隻 換都係隨機姐
可能咪又重複

Wa 隻金底柏金勁紅底咁多既

多幾隻重複 多幾次機會抽

legend pool 20%中

所以release一隻阿祖=冇咗500coins

紅底 黑色鞋
金底 特殊白色鞋

隻金底=紅底衫出頭一星期咁勁

金底遠射好似冇紅底咁準
但傳控對抗賠紅底頭一星期一樣

搞咩

核心能力差唔多吧？

20%機率中 唔等於5次會有有1次中
所以應該係冇咗2000coins倒

我都訓左

Local ranking 都係佢地囉loll

唔洗睇都知曼城贏了

go埸？

上蛇為何唉唉聲

我就係抽到兩隻告魯夫唔知要點做

留

any p

邊個嚟

食lunch
今晚

上蛇

上條蛇

好 我都出左街

lihkg唔彈通知

你又無咁好彩

界限突破

告魯夫+1

我好少打40coins md

國服好似有cls

go? what is yr name

Go 92-93 Milan

ok go

牛絲一早話華拉尼打唔到中堅

咁都得

我個龍好勁

後防華拉尼 again?

go 換番正常隊

食野先轉頭再打

好 後防輪流派膠

後防華拉尼

34分鐘終結了

any p?

we go one?

睇下啊祖幾廢

any other?

1450分不外如是
同高登一樣

問題出在俾利是

嘩屌
好彩頭先用比利時撞唔到最愛

阿祖單箭頭應該先解放到佢

是但啦 跑多一個月姐

仲黎唔黎

遲少少

...wtf

我知踢七人場咩感受了

又抽得幾撚正

你幾時打，叫埋我

我比利時

but i am a creep
im a weirdo

打完啦

個盃點？ 我一個打三場

我地ac巴屠u啦

今期c態

但我個人A態

A態都會平箭

anyone go?

Id?

巴黎聖日耳門核心賽前斷腳

好彩你遇唔到前全港第2

你好彩 我del咗3分鐘入你波張圖

瘋狂again ？

街場都撞到

街場既牛絲=仆街

Ac 打你一場過囉 開12m

😐😐😐😐🐷硬

any p? play 1

靠你囉

我前香港第一

不了，腰斬吧
最高分係你

go,

Y me一場過好快je

太大壓力，禾接受唔到

大心臟we 十卜u

男友急電

你1/0？

too boring

Go last？

ok last

石# ：雪兔 我要進來了

個盃快快手打左佢

原來宜家聽電話 pes唔會斷線

真絲

good game巴打好勁

場場同你打都好細比數

屈包皮速姐

姐係平時大炒其他ching

唔係你一兩腳已經到我危險地帶

比人炒就有份

我d踢法黎黎去去都係咁同你踢都難入波

想問下點換隊，呢家用緊疤，發覺成日撞，個介面搵咗繼次都搵唔到

個人設定檔

我地打左個盃佢啦set 12m

Go now？

仲諗住推粒波比ac巴好大壓力

我來了 最愛你在哪

你strong

武力strong too

你唔係要打決賽咩

放6

返六日

武力潛水

go one?
昨晚中超隊pvp全敗

在 啱啱打緊md

唔go住武力番黎

Go 終極一戰

你開 較埋12

ok 祝你旗開得勝

有無人隻抽

我打定輸數

我在想……當我不必分心想工作， 專注在pes之上時，
世上還有人敢誇口……可以打敗我？

係我心目中你勁啲啲

我呢

做全職電競師

u夠薑嘛？

屌@那星

唔記得轉隊重開

900rating當之無愧

你打？

On9我好彩睇一睇

我大炒幾場香港第二既魔鬼隊

怕你麼

有決賽睇

ok 我重新為pes po 排名
1. 上條
2. 牛
3: 石井
4. 1400分雙雄
5. 巨頭啤
6. 是撚但

Hi tommy

菊花呢

冰個黎

U lose

石#同兔狗邊個勁d?

菊花中出巴神

施治幫我撐十秒

迪路菲奧！爆佢！

全部正前紅箭

輸左

天時！地利！人和！

小勝1-0

我認命

屌 我掛住睇箭頭 唔記得較12碼好彩冇和到

啤巴請比精選gay seed合集 冠軍

佢見自己d人狀態差走場好衰

哈利簡 拉舒 史達0 綠木全紅

奧雲呢

我本來個隊金波黎

開波bug

咁誇張不過我都唔好得去邊 大部份都斜下

成王敗寇 恭喜高登巴 AC 同用住先 榮登今屆歐國盃冠軍寶座

佢而家叫隆科多大人

再改左啦

D 前鋒無個用得 我最後放史高斯打ss tim

我無

一語雙關大文豪

你真fans 叫咩

下次788

記住改po頭luuu

唔係叫科隆多咩

下個盃決賽見

你起底電莖巴就搵到菊花

入到先得架

登入抽到了fp里貝里

孟獲

狀態差走埸

三國殺個個周泰

係我輸左 無計

仲要唔記得較12碼

我當抽卡game咁玩

醒目仔

好多大陸人係搵代充比人ban撚左

掛住睇狀態換人

牙朗咁都唔入高列成日都同vvd炒埋一碟

登入國服可以抽到fp米蘭達

正常 如果係我都未必記得

牙朗單拖撞入我禁區 食屎狗黎
呢場大亂鬥 球球都9入

Cnm

過幾關最尾起腳柯尿last?

ok go last

中超隊>英格蘭

來吧

冠軍失之交臂

黑哨

我會盡力

果場冇牙朗用

快樂足球

ok go 一齊做ekids

係咪102

Anyone see my 金柏金

invite me

Go see see

Go play play

我認真隊黎

我都認真

again？
real kick la

ok I use full team

應該你贏，好彩有柏金

你有冇新野？

你想要咩新野

冇咩新戰術同新陣，代表你已經到左極限
打黎都係冇意義

我一招走天涯

你踢得慢過啤巴太多
所以仲未擊敗到傳說玩家牛絲

你踢左啤巴未？

幾過幾場

佢個4312應該快過你個果
你=啤巴+巴神 合體

打Full team 好辛苦

個個踢法唔同自己踢慣就得

me too

你打得好啲 唔怪得上到咁高分

關我咩事

渣嫁

Ok show u 金柏金？

show u 我神陣
always 有驚喜

仍敗於中超隊
btw 我都有個 5212 領隊，練好咗同你玩

你用cech kahn打前鋒

佢隊中超有bug

go 全港第二

go
我地交換咗 sp

go bro

你守得太密

曾誠原來係十二碼之王

慘
下次唔使 og 啦

F4失點

好似好慘咁

再黎？u t9 op

雲巴藍箭真係勁到仆街

食飯先
今晚再玩

中超門將唔係流
你隊防反太煩 我中超tikitaka唔夠打

龍門波衫同草地一樣，f4射唔入係好正常

求其拉條友攝落去你第一個傳球手就冇得tikitaka,舊gameplay 我以前都係咁打日本仔堆tikitaka

有無長傳急攻攻略

有冇人識依條友？ 打全場lag足全場 二三分鐘lag一次

屌佢老母

金柏金

Me 覺得而家有個bug
你第一球同me 第二球個種都on99

無啦啦比人扣十七分

佢咩 rating？

我黎 sor

係 我覺得多左後衛唔追的情況

迪比好勤力

唔知自己踢緊乜

憑自己實力叻🖕

Ok see see my金柏金？

那星為我打柒高登吧

被打柒了

你放水姐

冇放水踢到亂晒

作為冠軍 你可以舉辦新盃賽

不了搞手好大壓力

美洲明星賽
禁 阿根廷 巴西 紅底 金底
歡迎報名

中國隊可以唔可以參賽

成隊配唔上柏金

你唔撚識字?屌你老母阿支阿佐

日本隊可唔可以參賽

美洲隊禁阿根廷巴西 好難齊人...

隻柏金遜護波都幾勁

多謝高登carry

中國係北美洲隊

美洲明星賽啊屌你老尾 識唔撚識字啊 唔係叫你用國家隊啦已經

勁過紅底

你都有份carry

美洲 則係美斯fp

無 決賽靠你

dllm 我中文作文5**

勁

紅底好似小兒麻痺咁

go？
新的一場新的我

美洲明星賽，則係要係美洲踢緊波既人

則係美職明星賽都搵成個聯賽既勁人

Go bro

美沙

見你智商低下 比你出返巴神

美洲黑鬼
屌那星 無人報名你個騎呢盃
恭喜你奪冠

你班仆街搞歐冠盃 我砌好隊先轉規則 食屎

食野先冇乜態

感謝高登不殺之恩

地域賽唔過癮 佢咩國家關我撚事

入左都唔開心

搞個限分賽好無

食飽再抽插我吧

好

魔鬼隊末日

屌牙 我砌到頭都爆砌咗美洲隊

我估我嗰隊同你差唔多

屌 原來右閘唔啱 但我無右閘

禁阿根廷,巴西,紅底,黃底
Or
禁阿根廷巴西的紅底黃底

屌@那星
md 6W1L

我理解係下面

全部重砌

笑撚死

巴神拉低晒智力

我第3次決賽了

有幾多冠

朗尼盃有無人打,2人開盃

po頭出兩次名了

0

我有兩隻

搞光頭盃

仲廢過美斯 自己好好檢討下

j koller

種族隔離盃
Black or white Cup
黑人隊 vs 白人隊

不如金波盃

無咩意思 金波都好高能力值

哥倫比亞🇨🇴

base ball盃

不如都抽打乜盃

限戰力or 限分盃

不如錯位盃， 龍門打中鋒

1300分不得報盃

龍門盃？
全部出龍門

金波盃掂

我900分

黑哨9

正，後衛盃，前鋒盃，中場盃，龍門盃都有排打

你個死肥仔

限戰力吧

金波幼齒盃，一係玩幼齒盃，老人盃

限戰力好似之前有

6老人+5幼齒

=老友盃

加泰隊=老人隊

幼:20歲以下
老:31歲以上(無黑，精選紅黃底)

黑ok 啦

咁好難有幼

23啦

1001啦

你地話事我負責玩

黑個個用c7

我唔報

我唔中意佢

1000